仲話暴力解決唔到問題既 首先問下自己當初有冇出黎投票踢走建制

明明最和平既手段就係立法會投票否決
依家激進個班真係出黎守護香港你地又要屌返轉頭

當初用各種自私既理由唔去投票
唔去幫手踢走建制
唔鍾意理政治既香港人
根本就係你地自己一開始就放棄一個最和平既手段爭取
先會引發激進既出黎爭取
你地絕對冇資格去屌佢地

今日開fb見到好多人真係覺得今次會燒到自己啦先出聲
咁點解當初選舉日冇咩人會係fb去宣傳去投票

真心希望過左今次之後
下次選舉日出黎遊行同佔領呢班可以全部都去投票 踢走晒班建制

共勉之

我投果個話Dq就dq有撚計？

屌你人哋建制有鐵票，政府又玩DQ，選民已經冇嘢可以做。

投建制本身已經係個人有問題

下屆選舉，真正主戰場